[三十而立］一人一個30歲前要做到既事

有咩要做/學 唔做的話第時會後悔

我先 發展一種興趣同時又可以擴建人脈

利申：廿中 未做到但打算做

無套中出

結婚

係連登出一個問人30歲前要做到既事既post

咁既時勢真係冇心情
又冇樓點結

返工勤力啲

讀一個學位，唔係30歲後就好難行

移民

返工真係做野

破處

利申：已失敗

過到29歲💪🏻

考一個西方國家承認既專業牌照 or 一門全世界都搵到食既手藝

擴建人脈
簡單啲 不如話想利用朋友

簡單啲黎講就係想識多啲朋友 唔好諗咁複雜

衝出亞洲
但關未開返似乎會失敗

學品酒